n賓入

一見到就諗起你

N賓中左肺炎 唔得閒

佢唔會用咁廢既武器

佢果啲不鏽鋼泥

佢條J係

你點知的